(無圖)麥樂雞 全部都係麥樂雞

係我18歲果年買左10000盒9件麥樂雞開party派街坊，從此改變我既一生
當我食到最後一啖好失落時，
發現有20000盒甜醬剩，即刻再去換2000盒麥樂雞黎食。

我食完第一次5盒9件麥樂雞，吊，又有10盒甜醬；
第二次5盒9件麥樂雞，吊，又有10盒甜醬；
而第三次5盒9件麥樂雞，又有10盒甜醬！
而第四次5盒9件麥樂雞，又有10盒甜醬！
結果我再用4000盒甜醬去換40盒9件麥樂雞番黎

當我食完第五次9件麥樂雞後，唔洗講，又有10盒甜醬，但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落麥樂雞

就咁樣捱左半年，
我手上仲有24000盒甜醬可換2400盒麥樂雞既甜醬，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係麥樂雞中嗎！？

我落街見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既甜醬賣晒比佢，
佢就會開一間快餐公司賣雞，
等人買左後再拎甜醬黎換，

比如10個人買左10盒雞，
就比20盒甜醬佢，佢就清左20盒；
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係美國人，叫哈蘭德·桑德斯。

肯德基，就係佢成立。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288